陳文禮係邊個？

之前係ive見佢日日打波